真·NMB48討論區 65 - 世事無常 有得推好推

NMB48是一個於2010年創立，以日本近畿地方為主要活動中心的女性偶像團體。主要的幕後營運業者是以大阪為主要根據地的娛樂經濟公司吉本興業旗下的企業—Showtitle(ショータイトル)。

NMB48的團體名稱源自位於大阪南區的鬧區難波（其羅馬拼音為「NAMBA」），大部分的成員都出身自近畿與中國地方一帶的縣分。 由於即將準備執柒，NMB48於2017年起並不再獲邀出場年末的NHK紅白歌合戰。

NMB48的最後單曲 - 22nd單已於2019年11月6日發售。

通常盤 Type-A【DVD付】

通常盤 Type-B【DVD付】

通常盤 Type-C【DVD付】

劇場盤【CD】

22nd Single - 母校へ帰れ！
【MV】初恋至上主義 / NMB48

【MV】Acting tough / NMB48 太田夢莉

【MV】全力グローイングアップ (Short ver.) / NMB48 難波鉄砲隊其之八

【MV】やさしさの稲妻 / だんさぶる！

成員表:

川上Team N

渋谷Team M

小嶋Team BII

研究生

阿欣仲絕壁過557點算

卒業預定

山尾梨奈
NMB48 4期生(渋谷チームＭ 所屬)
卒業公演/最終活動日:2020/01/29

佐藤亜海
NMB48ドラフト3期生(渋谷チームＭ 所屬)
卒業公演/最終活動日:2020/01/30

大田莉央奈
NMB48ドラフト3期生(川上チームN 所屬)
卒業公演/最終活動日:2020/02/02

簡易抽握手會or大寫真 步驟 by Nagisayaka

step 1: 有日本地址 (e.g. 轉運/日本朋友)
step 2: 劇場盤抽選開始,選擇自己想握既mb/影既team
step 3: submit (submit左就冇得改)
step 4: 抽完有結果,中選同落選都會有email話你知 (迷路同彩就基本上一輪就滿)
step 4.1: 第一輪通常會用黎抽晒大top先,之後再抽冇咁易爆部既mb
step 4.2: 通常出碟之前會有幾輪抽選,完左會一次過寄比你
step 5: 比錢
step 6: 等收碟,握手/影相卷會一齊寄比你
step 7: 轉運收到後睇下自己仲有冇野買,冇就寄返香港
step 8: 收貨
step 9: 帶埋d卷去日本參加握手/影相會
step 10: 渡過愉快既一日

抽NMB48個別握手會詳盡教學by出左坑既Mr_Snowman巴打

NMB48 mobile mail (モバイルメール)申請網址

可以用itunes/google play card比錢
每日每位mb只需13円 港幣都係1蚊
一齊嚟助養佢地 仲抵過你養一個非洲兒童

填binc list(姐係推list):

各難波手足既推list

開post所需文件

唔知卒list有冇漏

lm

應該無

【胸的柔軟度】
阿羊︰我沒有摸過蘇醬的歐派，想摸摸看呢。

橫野︰（笑）

阿羊︰倒是有摸過憐醬的，你算是比較柔軟的嗎？

橫野︰算柔軟的嗎？自己也不清楚標準在哪里的。

阿羊︰這樣啊。

橫野︰不過有時候，像水一樣……非常軟的……（笑）。

阿羊︰像水嗎？水還有硬的嗎？

橫野︰（笑）

阿羊︰啊 是說像水氣球一樣嗎？

橫野︰倒沒到這種程度，不過也就布丁的軟度吧。

阿羊︰這樣啊，那也相當軟了。

橫野︰很難準確比喻啊（笑）。

阿羊︰很難呢（笑）。

橫野︰順便問下阿羊桑是什么程度的呢？

阿羊︰倒不會特別硬（笑）。並沒有硬的啦（笑）。

橫野︰（笑）

阿羊︰不過據說跟胳膊的軟硬程度差不多吧。

橫野︰啊 是有這種說法呢。

阿羊︰這光景真牙敗啊（笑）。

橫野︰兩個人在捏揉胳膊呢（笑）。

阿羊︰對對（笑）。貌似就跟剛搗好的年糕差不多，這樣說算好理解嗎（笑）？

橫野︰很軟嗎？

阿羊︰相當軟的。

橫野︰各位，就是這樣哦（笑）。

阿羊︰對對（笑）。變大了的話大概就是這種程度的柔軟了（笑）。

橫野︰（笑）

橫野：布丁的軟度
阿欣：跟剛搗好的年糕差不多

557不嬲都有料

【好身材】

阿羊︰美猴桑啊。

納魯︰對啊，我也有看她的寫真集。

阿羊︰真的是很棒的身材。

納魯︰有胸的，Nice body（笑）。

阿羊︰（笑）

納魯︰阿羊你也有嗎？

阿羊︰沒有哦。

納魯︰沒有嘛？

阿羊︰嗯。悲傷啊（笑）。

納魯︰印象中你是有的。

阿羊︰我完全沒有的，大概557她更有料。

納魯︰557啊。這樣啊。

阿羊︰大概吧，同期們是這么說的。

納魯︰真的嗎？

阿羊︰嗯嗯。

杉浦琴音老公向大家呼籲
記得洗手帶口罩

橫野完賣

總動員

show hand

一開頭係樓梯嗰度排
然後就順序分號碼牌

水魚團優先入場
坐頭三行位
不過唔係順number入座
類似鬥快
最後座到第二行中間偏左

我係咁同Miru對望
Miru對眼真係電死人
仲要我俾完心心手勢佢之後
回返心心手勢俾我

第一次去真係覺得好正

橫野nice body
但都係MIRU影得好睇D
阿欣可唔可以快D水著

如果唔係機票太貴我都會去

好奇問下場刊同埋合照係點

合照就係member喺台上面
水魚們喺台下面排排坐
攝影師喺台上面擔梯影相
之後喺份Google Form到填返資料
之後寄返俾你

食飯間餐廳竟然播緊僕はいない

邊間

扑古惑二奶

其實點會係水魚
有得睇點都得

之後仲有姨媽啦啦巴

唔洗抽坐頭幾行直情抵...

有冇咁密

唔係貴好多咩？

唔計枝棍既話貴一倍
但係你試下正常抽一次入去就明
要中到仲要有你想睇既 然後仲要坐前排真係唔易
希望佢之後仲肯搞

風就有得中
仲講坐乜位.....

今個月有機率up
想做funson9抽

我連本身點抽都唔識
因為有外國人event我先有得去

之前聽講過好似係要去日本既先得
在日居住既外國人好似都唔得?

開頭話係
跟住無人去改咗日本在住外國人都得
之後都係無人先開埋日本人抽

睇得開心就抵
依加睇到有miru既公演真係唔易

驚佢今次咁柒冇下次

希望有
呢次真係撞正新年先去唔到
之後有同埋見到巴打話第2行真係幾心動

都唔能識揀日子做
揀大阪大握手會前後星期五/星期一搞一定坐爆佢

係hall of fame到要跑㗎

去左睇N pride外國人公演既留名
住左係大阪幾個月都抽唔撚中公演
(唔計支棍)比2倍錢就坐到頭三行其實真係抵屌

根本自取其辱
本身都應該唔會爆到
仲要揀係農曆新年搞

其實營運係咪無心搞

我諗佢地以為好醒 特登長假期搞呢個活動 點知農曆新年先唔想去

我第一次入去嗰陣都係on99咁慢慢行

尋日場Npride唔知點解搵三個冇波既跳シャワーの後だから

我個Fd睇埋N Pride,早排隊,第一行tim

同埋如果我話我俾韓式手指心Miru
佢都係回韓式手指心俾我
係咪會俾呢度啲巴打鄙視?

如果現在睇

好笑既係我隔離坐左一家三口香港人(唔係飯)

有bII我飛左啦屌

但係こじりん巧能正喔

知唔知坐神席幾難
跟本送比你地睇囉
$700幾蚊平到嘔啦
抽場con都唔只啦
仲要遠到仆街
神席 伸前隻手已經摸到member

好想坐前排,勁近睇阿欣仲有隊長

真
睇過48大大小小咁多場con
最前都係得queentet zepp namba果場
前面淨係企左兩個矮我成個頭既人
吉朱對大脾遮住我成個視野

睇過十幾場nmb
未撚坐過遠方前面既位

如果只係要前排嘅話又唔係話真係好難嘅
NMB mobile中到基本上都頭4行
第一行就真係靠運

上次你…唔講啦

ななみ

咁佢地咩反應有無覺得call嘈

有時入到已經偷笑
btw n pride真係好睇既

無乜反應，眼光光咁

個仔想睇咋嘛

係三個睇落去都無乜反應咁
可能個仔暗爽緊啦

可能條褲濕撚哂

嗰次真係撞正好多巧合
應該冇下次

老豆都應該暗爽緊

生日快樂

最後既M公演

佢而家做咩？

廢ching

樓上又沉？

好似瘦左既家姐

所以你沉左？

冇 有d懷念

愈夜愈sad

間野成日話好搶手叫人訂
但係次次行入去都大把現貨

係
不過橫掂係日本就梗係預約埋

アリガドウ

滯港睇dmm
喊死

都升左格點解仲走

Mのドラ3最高

太遲宣佈 心淡啦

玩撚完

摸唔到橫野

唱アリガトウ果度

咩事
二月握手會會唔會又取消

已經取消左一場2月
黎緊2月果d應該會取消埋

振替都要取消
我有冇咁黑仔

要不是支那

可以睇牙海的廢青生活

未訂2月中機票酒店 係咪可以慳返

慳返啦
我2/2 d劵都退得返

肯定冇咁快搞掂

布甸狗

係

訂哂
上次中台風 今次肺炎

不嬲last minute先訂係基本

貴呀

依家發覺都係差唔多，但行程就成日最尾先定到

而家睇返真係
都係貴幾百

你唔係坐business嘅咩

誤會？

唔係坐私人機咩

大田莉央奈 壮行会！
■日程：2020年2月2日(日)
■場所：NMB48劇場
■出演メンバー：大田莉央奈 ＋ドラフト3期生メンバーを予定。
■イベント内容：トーク(30分) & お見送り会
・第1部 11:00-11:30
・第2部 12:30-13:00
・第3部 14:00-14:30

■入場方法：大田莉央奈の2/2の握手券と身分証をご提示いただきます。握手券と同じの部に入場できます。
■イベントの様子はYNN（

※詳細は追ってお知らせいたします。

吉本

YNN 爸爸

YNN ho ball

今日YNN個緊急お楽しみ会都好正

可惜咁齊人得一粒鐘唔夠喉

乘數表都唔識

笑起上黎世界第一

簡簡單單但夠哂正,仲夠哂嘈

黐線! 劏條魚都可以當一個節目做

條魚成55KG
貴到咁唔拍返個節目做場show好可惜
最緊要我地有得睇佢地有得食大家開心

肥拖羅、魚面豬登、燒魚骨魚腩……好想食

哇哇哇

一張圖有哂兩個神推

我睇果次已經去到左上角

巴打你要唔要久代直筆

冇橫野

成個心口都係咖哩雞

sor
我打瘀咗

一定係比蚊咬

2020首場

又飛

我都想睇三巨頭
唔知佢哋場情人節live點

劇場公演啲staff戴晒口罩推班女無罩見送都照搞
live應該都照常吧
今日同噚日日向喺横浜arena live都係照去

唔知下個禮拜仲飛唔飛到

過去有野做 淆緊

彩加＞怜妹＞557

最怕訂好曬嘢先飛唔到

排唔到次序

你：牙欣=怜妹=557

教登揀中間盒坐
成場剩係睇彩加

用咩排

アカリンFes 同Spring live 都想去

照舊唔貪心 要怜妹就夠

你下個禮拜仲飛唔飛

唔封咪飛
如果有公演想抽，但未申請mobile

真心晒料啊。。。因乜解究咁易走呢

彩＋最靚怜妹最大557最可愛

讀書wo

畢業就染到咁金

畢左業就做廢青

有冇人會去sweet paradise 個event

今日？

係邊

秋葉原同原宿都有
第一次見橫野
真人又幾靚

又沉左

點解咁易就沉

唉 唔知
上nmb官網又唔寫

好多鐵達尼

咁聽日仲有無

你指咩

握冇左好耐啦

簡單啲講又飛左

屌 又飛

557

who

我個名

呢度d人又中又飛
我就係香港

真，咩叫中公演

滯港+1

吉田 「握手会とかでも、ずっと目を見てて、(胸元を)こうやって見たらすぐ分かるんですよ。でも、かわいそうやからね(笑)」

上西 「わたしはもうめちゃくちゃ安全な服しか着てないのに、ずーっと下を見てる人とかいます。」

吉田 「それはもう変態や、ただの。」

上西 「(笑)」

吉田 「本能がもう、胸に行ってもうて、『怜ちゃんのおっぱいと握手したい！』と思って行ってるから(笑)」

上西 「嫌だ〜(笑)」

吉田 「きっとそうだよ。」

上西 「辛いですね。」

吉田 「顔見る気なんてなかったんやろうな、『あっ！顔見るの忘れた！』って多分思って(笑)」

強烈譴責波控

想訪問下你係咪就係俾ajy 聽到話唔想出道所以讓咗個位出嚟嘅事主

Who.gif

れいちゃんのおっぱいと握手したいじゃなくれいちゃんのおっぽいを触りたい

講完都覺自己幾變態

希望大家可以學識欣賞下怜妹既內在美

即係咁

心口入面條青筋幾靚

依樣真

拎出嚟俾你J

中晒

見送果陣 橫野d反應正到痴線

how

我比心心佢
佢又比返心心我

咁你應該打出自己心口

下次

買簽名送朱古力

買杯塾送嘢食

其實d野食好唔好食

普普通通冇乜特別咁
但係份量都幾少
特別要講嘅係nagisa杯嘢飲真係好難飲

好癲 加咁多錢食

兩個人加埋
除翻開一個人個價錢都係等於一盒朱古力

儲杯墊去老秋齋嗌嘢飲唔使食甜品好似抵啲

係抵啲但係飲到糖尿

唔小心將個NMB MOBILE連左落去唔識中野既TC度有無人識得點樣解除番?

取消佢再比過錢

怜妹>牙欣>557

一定係彩加＞怜妹＞557

社長

顧住望怜妹
唱到就完先發現原來橫野做緊伴舞

想買塊紙皮做手信

我覺得Miru個炸雞幾好食

最安全應該係吉朱個蛋

呢個個出處係邊集

應該係新整既吉祥物

我都想買件

型喎
d料實淨嗎？

我都想 7500羊 ok 啦

呢件我都想買

暫時着落都OK實淨
係短咗啲

未連稅

其實唔貴

我窮撚

咪扮

去新今宮買件返香港印字啦

咩叫OK實淨
唔係紙皮做掛

如果紙皮做我仲有興趣買
買件褸會送張紙皮社員証

20200214 我愛lapis arch

都幾流

我要做長頸鹿……

今年冇左貓貓

我抵諗啲要左557

怜妹段solo好癲
阿欣揀左首自己唱唔到既黎唱
但全程都好high

阿欣交畀我

聽到怜妹講自己想做支撐住梅山本既人就忍唔住眼濕濕

好想睇

五月中飛到既話去睇下啦
我都好後悔舊年冇去睇queentet

當我無講過
社長件褸好抵買

搞咩黎

個個都認知巨

D3果班認人係幾勁

呢個真
見一次就記得我手足牙雪個名

仲講

d3成班好女仔

766 名無し48さん（仮名） (ｽﾌｯ Sd42-QdzU [49.106.203.215])[] 2020/02/13(木) 21:32:13.52 ID:5+vkp59yd

最近れーちゃんの大ファンになってしまい一目見たいと先日のスカイオGODIVAイベントに参加しました。
私の前方にいた中高年のファンの方がれーちゃんにむかって「グラビア、水着最高！」って言ってたのですが、れーちゃんは微妙な笑顔でした。
純粋にNMBのファンの方ってデリカシーないなって思ってしまいました。

對波控作出嚴正交涉

啱呀
識睇怜妹一定唔係睇波

洗眼

In 横野 we trust

N Pride 好睇到呢

又中？

佢個個禮拜都中公演

最好睇係 シャワーの後だから

以下member都唔錯
まりん
りかてぃー
はあさ
なみみ

究竟你係大阪定新潟

有冇人每周水曜捕佢地執垃圾

唔帶口罩

我咪垃圾囉

有武肺仲唔帶口罩。肯定想周街墅比人

呢堆blacklisted唔握

諗住過去屌到佢地返工帶豬咀為止

上個星期有去捕但係冇出動

你地最愛嗰條青筋

係內在美

下次試下買當日夕方先

夕方反而少飛d
長駐日本就上吉本チケット買啦

睇完，好正

琴音真係好頂癮
配埋把聲

識野

係呀佢mail到星期五就會提大家又放假

星期日又會提你夠鐘返工

好想去睇呀！

今日入去見到d前排真係前到癲
想去見ななほ

呢個要搶

新喜劇xNMB

又可以睇アカリン扮ヤンキー

兩大兩細

怜妹
菖蒲日文字

まりん好正

駁唔到

菖蒲

你睇下你個名

專一NMB，唔洗分咁細

NMB慘到有人畢業連登都無人講

冇人推....

竟然著咁多衫

老人家著小幾件都易病

次次等到佢話有咩人做先上網禁夕方都差唔多係最尾果幾張

如果牙欣做同學 每日生活點過

日日走堂

白間開CON
又要抽TICKET

d miru老公是咪死哂

卒業味濃

走埋邊個擔大旗

直接執柒 轉行執垃圾

邊度有得跟隊執

你知唔知佢今單握手已經係0/40
唔好等到衰到貼地先走

正路應該都係趁難波十週年圓滿畢業
今次solo con飛到嘅真係好去睇

收到wind七期有個神之子

禾557既時代
miru而家卒都唔知有冇機會握

20200224 我愛矢倉楓子

依家走唔洗面對fans

uka好似細咗好多

繼續停課
me d功課都未做完

你做咩功課

可見有大批idol會日日開sr搵食了

日日廢青
提早體驗卒業後生活

好似係過年抽到到除衫機會

講緊邊個

唔洗知啦
屌你老母講兩句野就起撚哂鋼咁
仲叫人唔好玻璃心 屌你老母自己咪最撚玻璃心果個

btw有公演認知同miru果句お久しぶり有咩分別

咩叫認知

問miru
你第一次見佢佢都認得你(好似係

老女人不了
再握D3邊個話認得就推邊個

好似我呢啲大眾臉佢從來冇講過認得我

杉浦琴音唔記得我就睇我打到佢記得我

記得點先

+1

跪住行返出去

直覺覺得係橫野

希望有朝一日仲可以一齊去握手

無可能既

喬裝

俾好鞋子見到我

最後發現係tb fd

真
遲下肯定又keep住開po喺度單單打打

係衰副深度數眼鏡姐
個底唔差

漬水果個

等緊下單同你地一齊去呀

其實好多mb都有細佬既

等巨巨carry我架

チンチン電車

如果有人係twitter傳佢肯定會話佢見到先
偶像界健吾黎

咁健吾條八婆(公)煩膠小氣啲喎

兩個都block哂我

阿欣雖然絕壁但條腿

岩岩拎個新春福袋，個章中左你個名

阿欣

個伏袋仲未拎
唔諗住睇有乜了

咁樣showroom直播玩捉依因又幾過癮

八千大元

買完都唔知自己做咩買

買黎抽特典姐嘛
上年條巾拎左黎抹地了

5點開始

個袋入面所有野都係辣殺黎

第一個出場同最尾都係難波

仲等緊送黎

3/1 #新YNN 生配信メンバー

14:00-16:00
加藤夕夏、塩月希依音、渋谷凪咲、中野美来、原かれん、山本彩加

19:00-21:00
安部若菜、石田優美、石塚朱莉、井尻晏菜、坂本夏海、西澤瑠莉奈、堀詩音、前田令子、南羽諒、森田彩花、安田桃寧、横野すみれ

聽日又有野睇

聽講橫野發緊燒...

。。。。冇事既

長期病患

咁少 係咪已經俾吉本抽左水既數

計錯左
係好很多 三十幾萬

彩姐Youtube Live, 開波~~~

YouTube 好似冇得抽

吉本揼春

唔揼啦 得閒搞d女子限定2van又返返黎

第一眼以為佢貼塊M巾上面

好孩子真係好撚鳩
仲要次次event都要見到佢

幾十歲人仲叫自己好孩子呢個事本身已經夠鳩
出埋本濕鳩書想扮旅遊kol仲鳩
去咁撚多2van咪又係刷唔撚到存在

仲要拎住隻公仔影相

富婆

cls應該主要係youtube+品牌+寫真 唔知NMB估咗幾多

仲有引咗好多水魚入nmb幫手賺錢

次次見佢拎住隻公仔都諗起連登個羊b

NMB48 #村瀬紗英 待望の初写真集は、#破壊的美貌 も #ドSボディ も余すことなく収録した超濃厚な1冊です💯

発売は4/22(水)💜
紗英からのメッセージをどうぞ🥰

買買買

買

黑色喱士個張點忍

鳥籠

希望大家可以支持下咁努力嘅女仔

いつもNMB48オフィシャルショップをご利用いただきありがとうございます。

これまで新型コロナウィルス感染症予防対策を施し営業してまいりましたが、拡大状況等を鑑み、お客様、スタッフの安全と拡大防止の観点から、3月2日（月）より当面の期間、臨時休業とさせていただきます。
尚、営業の再開については今後の状況により分かり次第、本ブログにて
お知らせさせて頂きます。

急な、ご案内となり、お客様にはご迷惑をおかけいたしますが、何卒ご理解くださいますよう、お願い申し上げます。

NMB48オフィシャルショップ

NMB48「NMB48劇場[配信限定]公演実施のお知らせ」

3月3日(火)チームＮ『N Pride』公演
3月4日(水) チームＢⅡ『2番目のドア』公演
3月5日(木) 小嶋花梨プロデュース『難波愛～今、小嶋が思うこと～』公演
3月6日(金) チームM『誰かのために』公演

對我黎講咪又係睇moon

。。。收嗲啦

呢鋪真係頂唔緊

禾bbg

係邊間買好
特典好吸引

一定係TSUTAYA EBISUBASHI
睇你有冇興趣去埋event

EVENT我係唔多明佢畀錢個個LOPPI咩黎同點玩

Loppi係Lawson果部紅色機仔

一日出兩件，真係幾好精力都死啦

我地啲人真係好搏

良性競爭

是我們的帖文起了作用

まりん

7分鐘後開波

今場啲鏡頭影得幾正

咁都出到生寫
營運有能

好識得cap水
咁樣出應該仲好賣過本身完場賣嗰啲

d生寫應該係東由樹影
公式Line

感動既係 終於可以同班飛天狗攬炒了

支持攬炒

一齊滯港

呢度好似有唔少日本巨

駐緊港

遺憾仲未睇到有橫野既bll
都唔知幾時有得睇

一直滯港

Team M平均智商有幾多

twitter仲公開處刑笑到癲

隊長同C都係低能可以有咩期望

原B做女友每日會點過

你條底褲濕撚哂啦

每日上連登

波大無腦

隊長平架喎

わかぽん波同腦都有

又搞

我幾時有搞過

又想hamsup我ぽん

又你ぽん
想知雪清你依加個推list係點

呢度興係個mb前加個我字嘛
D3幾個會留意下囉，但都應該唔算推

真係咩

唔會自己去握手啦

砵仔糕

都唔知幾時先握到
我未摸過橫野呀屌

又黎showroom
又可以睇成員喊到傻

名探偵ケイト
天台人妻

keito醒目女樣讀書應該幾勁

休緊業無人理

唔知佢好返未呢

btw 有冇人收生寫
Nmb大雜燴 除左琴音之外全部派

燒啦

要得閒先

三巨頭，thx！

無知一問 三巨頭係白間怜妹橫野定係557牙欣怜妹

非波控

總之都有怜妹

Miru,thanks

電視睇笑到仆街 天才

成集最好笑係呢段

做咩唔用埋另一隻手接

另一隻手要傍住塊板
唔傍住既話塊板會跌落去有聲
個一下聲真係好頂癮

阿貓

真係唔知佢係真蠢定有心做下On9嘢博人笑吓，點都好都真係幾吸飯吓

大臉貓綜藝神

佢係咪想畢業之後做搞笑藝人

直入吉本坂

生日快樂呀

「音が出たら負け！」

梅山恋和
渋谷凪咲
吉田朱里
なぎさ個條得2分鐘個下之後既沉默真係笑到

對唔住我滯港睇到

用咗VPN都睇唔到

公平咩

全力坂

呢套衫應該地動山搖

得兩個玩?

玩完拎左第一都唔係一定有份
要人地再揀真係玩唔落手

真
杯葛呢啲垃圾課金活動就啱

好微妙嘅畫面

笑到癲
岩岩先係到講菜菜壞話笑到

幾時到みかにゃん

復活

原B!

仲有張

Karen Yuen

日亞關西限定版冇曬貨

一早起身, 又攞番啲膠嘢出嚟笑吓先

尋晚發夢見到橫野
問佢拎左電話

大佬咪咁痴線啦

拎電話已經係最正常果種

阿欣提提大家，陣間1800有LAPIS ARCH IG Live

酒店房+兩個杯肯定係男朋友

單人床

mk妹

生日同屋企人去旅行炸
廢青近排日日開17 live
晚晚玩switch

real ng real ar

男朋友都係屋企人

屋企人只係代號

又擺上枱

咁人地負擔好大架嘛體諒吓

我全都要.jpg

連儂牆

連儂人

連儂劇場

陣間Queentet復活

４月又有第一話睇

頭先睇完，阿欣個難波拳根本就係抄成蟲個醉拳

下星期まなぶくん都要執柒
今年一定倒

單身狗小週末夜唯一嘅樂趣都冇了

安部若菜(NMB48)@wakapon_48
早く濃厚接触したいね

仲有冇地上波

似係轉MC拍新節目
唔係嘅話準備十週年執柒了

之後第一話係地上，但應該都係得十幾集
但長壽固定應該冇

似係かまいたち上左京唔得閒
要轉mc拍新節目

希望繼績有地上波

係咪得返mb常規番
學習君幾好睇靠佢學関西弁

睇耐咗幾鍾意かまいたち做mc

好少何打麻雀驚打到嬲
屌你半夜三更玩撞正隻funson9做牌比自己
輸緊重要肉酸到揼我波鐘
隻垃圾驚幾時肯出舉報功能

樓主pin
DSE就快開考
估計有約3萬考生今年7月25日滿18歲
呼籲大家抽時間去考場派選民登記表格
建議考完主科散場時喺門口派

30/3 中午12:15散場 中國語文 卷一二
31/3 上午11:40散場 中國語文 聆聽卷
2/4 下午 1:00散場 英國語文 卷一二
3/4 中午12:10散場 英國語文 聆聽卷
6/4 中午12:30散場 通識教育 卷一二
7/4 中午12:45散場 數學卷一二

詳細考試日期

試場查詢

建議大家自行
印有QRcode單張
+
派選民登記表格
可循以下途徑索取表格：
1。各區民政事務處

2。公共屋邨辦事處（大家樓下就有）
3。選舉事務處地址：
->香港灣仔港灣道25號海港中心10樓
->九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓

只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民18歲生日快樂 即刻登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf
選民資料網上查閱系統

如果呢隻驚有舉報功能
呢度有兩個會然會被終身停賽了

名我就唔開
希望會然雪仔同村瀨會好好反省一下

Me好有品唔會揼人波鐘

又hack game啦一定

真心
mk梓走撚左你理撚得佢
講去蒲 三期梅原真子走左之後仲勁過mk梓啦屌

Me都唔會揼人波鐘

我真心理解唔到點解一個過氣老mk識下日文都可以咁多人追
屌單計想知難波d野 唔識日文 dum上黎好撚過睇佢個垃圾page啦屌

過氣廢老唔服既咪上黎屌我

終於有人講呢單
條仔個樣仲一臉不悅咁

咁小事
冇討論既價值

呢個真呀

已經係短既繼續剪短係咩料

幾好睇

又發夢見到橫野
幾時先摸到

sorry樓主
DSE有嘢改

樓主pin
【DSE考生入】考試延期
和你登記做選民
凡登記者必考靚Grade

選民登記填表機

只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民18歲生日快樂 即刻登記做選民

另外亦可選擇填寫表格
選民登記表格[/b][/size=5]可循以下途徑索取表格：
1。各區民政事務處

2。公共屋邨辦事處（大家樓下就有）
3。選舉事務處地址：[/gold]
->香港灣仔港灣道25號海港中心10樓
->九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓
4。地方選區選民新登記申請表：

選民資料網上查閱系統

摸到咩先

我全都要

早幾日發夢夢見自己去握手
但係握嗰啲全部係冇推又未握過嘅難波mb

鐘聲響起DD的信號

預知夢

睇黎楓子巴遲d握手好唔得閒

要去握下先知佢既好

夢入面對應幾好
下次應該真係抽幾張試下玩下

山本望叶今晚開sr

我信係宣布復歸

冇事冇事
29號再開

まなぶくん變咗做かまいたち冠名

起碼都叫有個時間繼續睇NMB
かまいたち都幾好，之前特別番個陣睇都好好笑
同埋往好看，而家かまいたち既吸引力應該比IDOL仲要高
冠佢地名話唔定可以吸引到多D一般人睇再認識NMB

仲賣飛

賣下姐
反正都係退/廷期

定大家有d野做

等

啲字

好難得兩個著同一套衫
之前嗰幾個月幾套衫都差別待遇

7年嘅學習君就咁皮已收…….
.
.
.
.
.
……之後下星期同樣時間兩位MC坐正節目，再加一隻大面貓

I can’t see shit captain

又係未找舊數就出新單

[速報] NMB48 23rd Single 5/23發售

雙Center: 梅山戀和 + 山本彩加!!!

karen yuen

見到W C都估到係邊2個
呢次個選拔組都估唔到
ケイト掉出

btw 7期生出黎未
i am ready to bookmark la

ドラフト生真係做撚哂condom

ドラ３好似得返社長
係估唔到成4個6期入

係真係得返社長咋
話我口賤都咁講
當初收咁多d3返黎幫你吸飯
紅返就連ケイト都踢走埋真係condom黎

得16人選拔入面有4個6期真係估唔到
本身諗住頂多得橫野同每日女友入到

癲

前田令子
ドラ3がんばる🥺

阿欣557終於C係幾期待
但成個選拔組我個人黎講幾唔舒服

更正番係5/13發售

横野估到會有但呢個真係驚喜

雙Center IG Live中

牙欣557其實要c好耐啦
佢兩個c我覺得ok 如果係557/牙欣單c我覺得更好
不過れいちゃん就慘 應該喊架啦

今次選拔話左比大家知就算幾搵到錢都唔夠親生緊要

NMB手腳已成Condom

梅山本應該下次就會真係本篇爭C
れいちゃん係LAPIS ARCH講話冇意爭C想好似家組咁企係彩姐身邊
佢企係梅山本身邊
(佢咁講我咁信啦
但點都好
大阪出身都好,但你係ドラ

唉
其實除左班ドラ生
仲有堆2-5期
我仲估あんちゅ同清水有份

禾怜妹
頭先一齊開ig live都幾無奈下

怜妹路線好難做C

感覺2-5好多都已經看開左
係得返あんちゅ清水同優美好有火既感覺
講起5期好掛住ももるん

sad but true
希望新單有個第二排隱c做下

如果搵期單曲大玩「大殺傷力武器風格」應該機會大嘅

白間橫野上西安田……諗起都

其實選拔位可唔可以加多幾個
咁D3同6期都可以平均入啲

D3我本身估牙泉 人妻 令子最少都有個會入
話曬都上單鐵砲隊 最後竟然一個都冇
真係估唔到吉本想點

冇keito 係咪要水着

東奧延期應該呢兩年都冇水著單

水着嘅話就唔會梅山本C

我個名應該仲喊緊
睇住みかにゃん先
休息完返黎成個人唔同左仲靚左

呢幾日都有開仲要開成個幾2個鐘

之前數下手指22單都卒左2個又有1個休
諗緊23單都應該係換入3個
點知玩緊大
學萬年巴講咁多多幾個位唔好咩

008 都唔係
之前仲話水着係被迫

睇錯怜妹條線好難做C

佢條線話比我知唔止c啦

杉浦琴意真係東京電視台d frd黎

琴音

仲以為牙欣會俾營運放棄直接557單C日本仔幾時先識欣賞牙欣
好想5期可以帶領NMB重返榮耀

琴音心中有苦 但琴音不想大和知

係水着單就好喇
營運：係時候又要出hamsup銷售

橫野

原來琴日份白粉男極圈又有禾怜妹

手足平日有暢讀白粉報男極圈的習慣？

原來仲有男極圈

唔係肺炎停左版咩

白粉不了
頭先見到屋企人攞嚟墊枱先知

肺炎都要睇男極圈

屋企人有冇討論

又一個月
會唔會4月都冇得見我個名

間中都係咁
已經習慣曬唔會講啲咩
早幾個月有次又係咁不過係nagisa水着圖

4月冇可能啦
5月嗰啲我都覺得佢9成9延期/取消

禾saepy bbg生日快樂

なっつ卒業発表

一日兩個

轉會了

仲有邊個

溝渕麻莉亜

大齡又上唔到位想走都正常

4期滅門啦屌佢

成隊收皮啦

諗起肚屙潮文

年頭影而家已經走多過一半

好立體

山崎 亜美瑠@_amiru_y
明日に、重大なお知らせがあるので、お楽しみにしててください！！

應該係好消息黎

結婚？

應該係冇野撈
好黎好去姐

突然覺得好正

佢唔係有踢波job？

又想hamsup人牙？

官方應援大使
但家陣連jled都冇波開

欣賞一下

今晚做全力坂

Instagram account
算唔算重大

痴線佬

玩咩？

麻雀驚鬥碰得多

班飯會唔會太廢

本身正常打10舖先可能得2,3舖會碰
仲要同個無限心嘅點鬥

課！

碰得一係就對對
一係就斷幺九 2000分
仲要做リーチ日任好忙

課！課！課！

終於都開埋IG

自爆黑歷史呢方面人妻真係完全唔留手

到底係咩情況底下會影咁嘅相

她們冒生命危險外出打掃

ひなちょ都好重人妻味

人妻IG

又老一歲

疫情嚴重 希望大家關心多d老人家

白間當選發表都延期
收到email白開心左

抽左？

係啊
抽左大阪場
冇抽東京

電話好癲

又歧視海外飯

留果d ip phone得唔得

海外飯

050應該唔受

森三中・黒沢かずこ、新型コロナウイルス感染 ３月２１日に発熱、３日に判明…吉本興業が発表

3月21日は『いたくろむらせのオンとオフ』のロケ日

Sae啊千祈唔好有事

好擔心
唔好有事
同埋黑澤快d好返

要自我隔離

做咩改個咁既名？

第一話都延期
晚晚收工只可以睇showroom

佢哋都用Zoom

未睇內文 個心第一個反應真係 ダサい！

又bin

諗起以前notyet個番組

梅山本兩個都幾生保吓，玩IG Live每講兩句嘢就要Dead Air幾秒

有埋怜妹會好啲

557同柚仔開既話應該會好d XD

少數可以同557溝通到嘅人

希望多啲上返水，已科勞

佢個新髮型又幾好睇

NMB48 23枚目シングル
「だってだってだって」

有預感肥仔又鳩填詞

係
正咗好多

第二張有啲凶案現場Feel

紗英Solo曲

將隊長認錯左しおり

成碌9咁

🖐👆

手足黎！

全部同我龜係屋企睇同打FF7
一組得30分鐘
正係個SET橫直畫面都玩成十幾分鐘

Zoom係支那野有後門

有冇人仲抽債券

滯港抽嚟做乜

Miru同型棍細佬IG Live緊

細佬好型棍

細佬好正身材同樣都同佢家姐有得揮

終於到咗全日最想睇嗰兩個鐘

幾好睇個MV

530有原同社長

1800有白間 横野

歌 舞 mv都幾好
可惜出碟嘅timing唔啱

今年分家啲歌幾高汁

好耐無追，個mv幾好

呢單又幾好聽喎 又上左三個六期生

幾時先有得摸橫野

吸人定被吸好？

大嬸個台係咪教做老人操

養老Q&A

兩蚊搭車，thx

戀愛了

係咪我心邪
封而果幾碌野好似...

點解要着條阿婆底褲

性感的留給我看

全部人同我入黎！杉浦琴音開左ig點解冇人講
同我馬上follow

等你講

已follow 喇

幪面超人amazon

咁樣睇又幾正

D STAFF真係好唔小心

咁早就要遞

嘩炎上喎

咩嘢

quote錯

愛知炸彈
仲要認左考完冇揸過車

你唔係驚呀嘛

即係佢有車牌？

佢有啦 愛知炸彈黎
肯定係油門當brake d frd

你優美呢排好出力

Miru係咪飲左酒

個個間屋都好大

GAME連參加制都唔識禁
救命

あかりん著件睡衣

第一張竟然係維他檸檬茶

支那版

しょぶちー呢pair真係好頂癮

我老婆好正

ドラ３

跑樓梯

亡靈老是常出現

好有動感

真係柚仔先會令557笑傻左

我都會

FOLLOW

毒撚都要起義

本寫真集真係正

堀ノ内百香 卒業発表

D卒業公演排期排到

ももか張握手券上年10月排到而家都未握

咁嘅時勢有冇都成問題

詩音個直播真係幾無聊

呢個時期第三
已經算好

講到加印以為好好賣

有得加印咪叫好囉

咁似淋病派既口罩既

係怜妹個罩既話呢度好多人帶

點解用阿婆點點做封面 另一套好睇啲

怜妹Twitter條片

好邪惡

法國南總愈來愈可愛....

清沉船了

腳

想奶

又長又白又滑，真係可以玩好耐

是其是 非其非

btw 法國原B愈來愈似迷路

仁喎

迷路嘅話覺得都係なみみ似d

正

法國你地好ja

係karen太勁！

着住衫都睇到咁大
唔駛認樣

生電話會轉用zoom搞
即係其實滯港撚都玩得？

係
仲有得抽咩？

無啦 睇佢之後會唔會再搞多幾場
早知照抽幾隻廁盤留念

有啲想嘢想問，點解夢莉卒業之後仲繼續喺queetet嘅，個定位係咪當2個唔同嘅嘢嚟？

大個女晒

咪又係吉本

我開頭以為queentet係nmb下面另一個小隊咁所以好奇嗟

一堆制服誘惑
うーか終於唔洗第一日就玩完

叔叔不行鳥

南總好！

兩場都係村民贏得好輕鬆

第一場個D角色分配都幾冇趣
但人狼2個太弱同埋あんたん太勁
ココナ不論COSPLAY同做騎士都神奇表演

點頂

真係正

我頂！

禾SaeB又跟大隊做咗Youtuber

個衰妹又借啲意露少少

係禾saepy bb豬
btw泡菜字幕

天氣熱

佢post之前send左比我過目，我話ok，你地先有得睇

夠妖

琴日布甸狗
今日LAPIS ARCH
真係用盡力係日本人手上拎返個10萬YEN

兩樣都買唔落手

佢真係好有人妻味

仲有香港手腳今年唔知幾時攞到嗰10K

一開始都覺得件T幾吸引
但諗諗下都係唔了
買生誕TEE仲好

上次嗰件都係買完得個擺字
生誕T就睇完個款先再決定

我頂ok

係
連袋都未拆，買完平時又唔會著

舊生蛋T淨係當底衫著
又唔捨得機洗

牙欣同美狗IG Live，仲好傾過上次同557

557比較內向尷尬D

講咗差唔多成年到底幾時肯畀佢出寫真集

亜美瑠
係唔係就黎可以拍グラビア

係咪都好似有D波路

新人lm

都唔係好似

咪hamsup我個妹啦

收皮啦

支那style 應唔應該私了佢兩個

化又唔係問題既
話比人聽支那style係點樣
咁咪識分邊d係支那人

安田pro識玩

原來又鎖咗條片
明明印象中條片應該冇野唔出得街

係地下起勢卒會唔會扁左

又有zoom電話會了

日文廢柴都係鍾意揸吓手仔多啲

all in啦望

要抽野上呢個po好危險

抽完要搵地方處理
間屋冇位擺

希望第二彈有發聲衣架

禾夢

有少少想買隻杯
社長同MIRU個杯底好頂癮

買啦唔使諗

做狗好過做人
新飯lm

做狗要紮

買左唔用最多哂你幾舊水
斷左冇得買有幾舊水都冇用

法官大人

認真見啲髮夾幾靚 用唔著都買咗兩個留念

有命好享受下，死左幾多時間都無用

髮夾好似係最好賣

心情唔好就出街散下心啦

本日5月27日(水)より、レコチョクにて先行配信スタート🤍

『#NMB48の羊数え』
なかなか眠りにつけないあなたへ、#NMB48 メンバーが心地の良い睡眠の世界へお連れします🐏🛌

［6月3日よりiTunesをはじめ、サブスクでも配信決定！］

［出演メンバー］
vol.1…小嶋花梨/加藤夕夏/上西怜/貞野遥香
Vol.2…山本彩加/川上千尋/新澤菜央/渋谷凪咲
vol.3…白間美瑠/原かれん/南羽諒/村瀬紗英
vol.4…梅山恋和/安田桃寧/横野すみれ/吉田朱里

ASMR?

They didn't complete their bachelor degree and my cousin didn't either.

Neither they nor my cousin completed their bachelor degree.

vol.1：小嶋花梨 加藤夕夏 上西怜 貞野遥香 5/27
vol.2：山本彩加 川上千尋 新澤菜央 渋谷凪咲 5/27
vol.3：白間美瑠 原かれん 南羽諒 村瀬紗英 6/3
vol.4：梅山恋和 安田桃寧 横野すみれ 吉田朱里 6/3

<配信先>
▼レコチョク
NMB48の羊数えvol.1
NMB48の羊数えvol.2

有得試聽

佢真係愈來愈痴線

佢依排啲片幾高質

20200528 我愛上西怜

又嚟

又有野睇了

玩隊長呢段

cls 半夜三更無限loop阿欣感謝直拳

我到底睇咗啲乜

仲有押忍地獄loop
幾肯定呢半粒鐘係最痴線嘅環節

睇到佢答飯d煩惱果度訓左

佢剪咗髪之後真係正咗好多

D2
有基有野做無出現

今日都係

agree

呢啲咁邪惡嘅女人一定要好好地懲罰佢

卒業しません！
反高潮

營運呢排好等錢洗?

一堆活動取消退錢
要用盡方法CAP返錢先得

今日又嚟了

好有機心

Online生誕祭
都好過無左件事既

啱呀有得睇好過冇

有得睇返

睇晒

毎日

抽選係咪唔中就冇email通知
佢個網而家話我冇申請抽野

應該等email
今晚碌下twitter見到派左都無email就

啱啱出咗email

佢個EMAIL係叫返你去FORTUNE個網CHECK咁得意既

準備同琴音談心
不過禾唔識日文

收皮啦日文巨

我都係第一次咁玩

又屈 我屌你

我未追idol你都識日文談心啦

你地兩個都日文巨
我唔係

成班日文巨喺度談笑風生

佢地係

收到wind牙雪同村瀨巴成日同日飯有交流

你首席港日NMB大使

有virtual background㗎嘛

之前怜妹叫我貼定海報等佢
利申唔中怜妹

新飯留名

而家先知zoom可以咁玩
又學到嘢

有冇人會爆po
冇就遲下我開

交畀你
個個有得同推傾計

原來今年先19

要執過個template
仲要更新卒list

呢D野緊係等你黎開

幫手推下啦咁

真係變左ギャル但都仲係好靚女
好在佢最後冇決定卒
想加推みかにゃん

佢個樣真係轉少少角度就唔同晒
呢張影到發水麵包咁

睇DMM有諗係角度問題定冇做運動肥左
腫到諗起2018張仲係研究生張公式照

變咗ギャル真係正好多
之前黑沉沉個feel推唔落

愈黎愈似まおきゅん

喱士bra

多謝營運

係咪諗住全民youtuber

終於都肯推……